點解陪審團要大學生，執法者就毅進就得

如題，執法唔駛知識?

告告告!!!

學術討論:市民有無得告政府?

因為當初係三權分立，執法個啲低智啲都唔緊要，司法個個就唔同啦，又要識英文，又要有清晰既邏輯，仲要有批判思考，唔易受人影響

警犬證供唔可靠喎
點司法獨立都無用

依家司法仲獨立咩？

佢話當初

香港人已經無得揀

比藍絲打？報警等於幫佢call馬，你一係私了，一係柒下柒下咁走，call黑警係最on9既做法，解決唔到之餘仲要激撚死自己，分分鐘比人打多鑊

告暴動罪？即係迫你地唔好出黎，一係就留係屋企，一出黎就告你暴動，如果係咁既話，請出黎既人諗下你應該要點做
以前可能大家唔想犯法所以做和理非，依家佢就係連和理非都唔撚比你做，然後直接將香港變新疆

就係要低智力先容易控制佢地

個班醫護狗就係反面例子

利申 護狗

毅進等於5科合格，我笑了